你地咩原因曾經令你block左某人fb/ig??

同性/異性？原因唔該

防沉船

分手唔會block
借錢唔還唔會block
講我壞話唔會block
政見唔同最多unfd

但有心講大話呃足幾年
我講極唔好呃 都仲係要呃
陷人於不義
搞到我做咗俾人圍屌嘅仆街
繼續扮唔知咩事繼續呃
就block咗個